南亞義士製作緊宣傳片同文字，去叫啲南亞朋友唔好為果少少錢被煽動，請廣傳 [新增孟加拉語]

南亞義士製作緊宣傳片同文字，去叫啲南亞朋友唔好為果少少錢被煽動：

Please stay away and decline anyone who pays you to engage in illegal and violent acts. Don’t be used. You will be arrested and imprisoned. Your future will be destroyed. The blame will not only be shifted to you but your community. No one can protect you, not even the one who instructed and paid you. Please refrain from violence.

कृपया कसैले तपाइलाई अवैध र हिंसक कार्यमा संग्लग्न हुन प्रोत्साहन गरेमा र भुक्तानी गर्ने बाचा गरेमा अस्विकार गर्नुहोस।आफु बच्नुहोस। यस्ता क्रियाकलापमा संग्लग्न भएमा तपाइलाई गिरफ्तार र कैद गरिनेछ।तपाइको भविष्य नस्ट हुनेछ। दोष केवल तपाइलाई मात्र हैन तपाइको समुदायलाई पनि लाग्नेछ।कसैले पनि तपाइलाई सुरक्च्या गर्नेछैन। तपाइलाई निर्देसन दिएर भुक्तानी गर्ने मानिश्ले पनि तपाइलाई बचाउन सक्ने छैन।त्यहि भएर यस्ता हिंसात्मक क्रियाकलप बाट टाढा रहन आग्रह गरिन्छ।

برائے مہربانی غیر قانونی اور تشدد پسندانہ سرگرمیوں سے دور رہیں۔ اور اگر کوئی آپ کو پیسے دے کر ایسا کرنے پر مجبور کرے تو اسے فوری طور پر مسترد کر دیں۔ کسی کے ہاتھوں استعمال نہ ہوں۔ آپ پکڑے جاسکتے ہیں اور آپ کو جیل بھی ہو سکتی ہے۔ آپ کا مستقبل برباد ہو سکتا ہے۔ اور اس کا الزام صرف آپ پر نہیں بلکہ آپ کی سب کمیونٹی پر لگے گا۔ آپ کو کوئی بھی بچا نہ پائے گا وہ بھی نہیں جنہوں نے آپ کو اس کے لیئے بولا ہو گا یا پیسے دئیے ہوں گے۔ پرائے مہربانی پُر تشدد سرگرمیوں سے دور رہیں۔

孟加拉語 [新增]
অনুগ্রহ করে দূরে থাকুন এবং যে কেউ আপনাকে অবৈধ এবং সহিংস ক্রিয়াকলাপে নিয়োজিত করার জন্য অর্থ প্রদান করে তা প্রত্যাখ্যান করুন। ব্যবহার করা হবে না। আপনি গ্রেফতার করা হবে এবং কারাগারে। আপনার ভবিষ্যত ধ্বংস করা হবে। দোষ শুধুমাত্র আপনার কাছে স্থানান্তরিত করা হবে না কিন্তু আপনার সম্প্রদায়। কেউ আপনাকে রক্ষা করতে পারে না, এমনকি এমনও নয় যে আপনাকে নির্দেশ দেয় এবং আপনাকে অর্থ প্রদান করে। সহিংসতা থেকে বিরত থাকুন।

推

去重慶大慶派